京阿尼火災 爆炸既係人...

癡撚線 到底有咩咁大血海深仇

唔記得打殘體慎入

當場爆炸

笑乜撚？

已經冇心理佢 我真係好撚心痛
班畫師貢獻左我地咁多
點解要死 點解要以啲咁痛苦既方法死 點解佢地要面對呢啲恐懼 點解佢地要承受呢啲痛苦
我真係接受唔到

點解香港班警察唔理高層定前線個個壊事做盡
佢地唔洗死 唔洗面對呢啲恐懼同痛苦
點解死既唔係香港啲警察
點解死既係呢班一直犧牲自己為全世界默默付出默默努力默默貢獻既人
點解死既唔係香港啲警察

點解呢個世界咁唔公平
果然呢個世界係冇天理 冇正義 冇公義
唔理保護定係制裁都只能靠自己
呢個世界點解係咁唔公平

最嬲係條仆街話京阿尼抄襲
屌你老味，冚世界都知京阿尼咁多年黎都淨係做改編動畫，gal改輕改漫改都有，全部都有原作跟，抄你老味啊

好像係話同佢撞左名

未證實既料唔好信

唔撚理
條撚樣做左罪大惡極既野
Fact check 都唔撚駛
Twitter 都有d 佢係討論區既留言cap 圖放左上去分析大約點解佢會放火
好多人估計都係d 唔關京阿尼既on9事
平時我已經同d 人講差佬d 野fact 乜撚check
唔好同我講話咩野咁只會好似d 廢老藍屍咁
面對住你既敵人同仇人係唔可以有任何既憐憫

真係好唔開心，個心up住up住

Show Blocked User - 那須川天心.

完全封鎖

捉到個犯未?

等氣化個下無人阻止？
入大門個下又無阻？
保安漏洞加消防漏洞造成悲劇

日本有死刑
通常呢d個案會點判?
如果證實條友痴線又點?

相信你冷靜分析下就會解答到你自己問既問題

死刑硬
癡線都要坐終生

咁就放心了

唔會咁快死，會坐夠一段時間先執行

痴線都判到死刑

當年鄭捷都係痴線，痴線唔係免死金牌